[哭撚咗]Slam Dunk:The Last Dance

香港人剪輯
睇到喊
睇到最後又喊多次

頭三十秒有啲悶，之後剪得好好！加油

slam dunk 睇幾多次都係咁好睇